\section{Lisboa Tower}
\begin{description}
    \item[VATSIM Callsign] LPPT\_TWR LPPT\_1\_TWR
    \item[Callsign] Lisboa Tower
    \item[Facility] TWR
    \item[Frequência] 118.100
\end{description}

\subsection{Responsabilidades}
Deverá expeditar ao máximo possível as descolagens, de modo a não criar filas nos pontos de espera. Manter, sempre que necessário, o Lisboa Arrival informado da separação necessária na final, conforme necessidade de descolar aeronaves.

\subsubsection{\textit{Missed Approaches}}
À semelhança de todas as aeronaves que descolem, \textit{missed approaches} devem contactar de imediato Lisboa Approach.
